支那5毛大本營被支那肺炎攻陷

肺炎加油

唔怪得耳根清淨咗

一定要

全

好波

最緊要人有事

14億，thx

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動